有手足整左條好高質既片--光復的前奏：反送中運動與香港人覺醒的軌跡

從無奇蹟天降的「英雄」，只有覺醒挺身的「凡人」。2019年，香港人的覺醒，讓數以百萬計的凡人挺身，在絕望中守護了香港的自由與尊嚴。這場運動所以能撼動世界，正因為反抗極權的意志皆出於人所共有的良知。

這時序片回溯反送中運動的源起，回顧香港人逐步覺醒的軌跡，而整場運動雖然仍在發展，但香港人全面覺醒的分水嶺，就在佔領立法會、宣讀五大訴求的７月１日。

如果「光復香港」的革命將是一部偉大史詩，反送中運動就是當中的前奏序章。

2020 香港人 抗爭到底

119 遮打見

119

行動post推

119 遮打見

gchi

推

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

支持牆紙

手足加油

遮打見

119 遮打見
香港人 加油 反抗 報仇

推！睇到想喊…

希望後半部可以多講一啲黑警濫用暴力，濫捕，以至律政司不公平檢控嘅內容…

明白製作人可能唔想將啲未經證實嘅內容擺入條片裏便（例如新屋嶺、浮屍、被自殺），但應該可以講下黑警包圍、封鎖大學，觀星筆當攻擊性武器，黑警開槍呢啲內容…請考慮一下…

從來無人製造英雄，個個都係英雄

條片主要講7.1前發生既事
唔知仲會唔會出下條片講之後既野

其實講得好啱，今次只不過係開始，就算今次贏唔好，都唔好覺得玩完

手足歸位啦

堅持到底

推推推

Push

推119遮打見

認真最尾差好多呢排黑狗做嘅壞事
只係得前面發生嘅野
出面嘅人都唔知宜家係點

可能會出下條片講

睇到好想喊

多謝

多謝各位手足

已經喊左